|Switch/3DS討論|E3情報整合|火紋無雙/MarioOdyssey中文版同步發售|(47)

E3情報整合(如無注明則為Switch平台)

Pokemon RPG Core向新作 2018年預定

Super Mario Odyssey (超級瑪利歐奧德賽) 對應繁體中文 10月27日

Mario Odyssey Amiibo

火紋無雙 9月28日 對應繁體中文

Zelda DLC Trailer Pack1 6月30日 Pack2 2017冬

Zelda Amiibo 2017冬

Xenoblade Chronicles 2 2017冬

Rocket League 2017冬

星之卡比新作 2018年

耀西島新作 2018年

Metroid Prime 4 開發中

3DS - Metroid: Samus Returns 9月15日

Metroid: Samus Returns Amiibo

3DS - Mario& Luigi RPG1 DX [日版] 2017秋

3DS - Sushi Striker: The Way of Sushido 2018

Ubisoft~ 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 英文版 8月29日 [日版2018, 中文版發售日未定]

Bethesda~ Skyrim Switch 2017冬

Ubisoft~ Starlink: Battle for Atlas 2018年 秋

Ubisoft~ JUST DANCE 2018 10月26日

重温E3發佈會 (附中文字幕)

『Pokémon』最新遊戲介紹

Switch Pokken Tournament DX, 9月22日發售

3DS Pokemon 究極之日 / 究極之月, 對應中文, 11月17日發售

Uniqlo UTGP'17 x Nintendo 得奬設計公佈
5月26日公開發售
詳情:

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版2017年夏季開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車8/炸彈人/其他連網game online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 顯示電量有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
6月15日 Mighty Gunvolt Burst
6月16日 ARMS 5980YEN [英/日文]
6月16日 黃色Joy-Con
6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器
6月22日 Oceanhorn: Monster of Uncharted Seas [美eShop]
6月29日 Lego City Undercover 日版

3DS:
6月22日 THE ALLIANCE ALIVE
6月29日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology
Pictlogica Final Fantasy 免費 [日eShop]
7月13日Hey! Pikmin
7月13日 The Snack World: Trejarers
7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～
Amiibo:
7月13日 Hey! Pikmin Amiibo

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(46)

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2017 [歐eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至6月20日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 春:
Switch 6月15日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
Switch 6月16日 ARMS 5980YEN
Switch配件 6月16日 黃色Joy-Con
Switch配件 6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器
Amiibo 6月22日 Link Amiibo*3, 各1200YEN
3DS 6月22日 THE ALLIANCE ALIVE 6280YEN
Switch 6月22日 Oceanhorn: Monster of Uncharted Seas [美eShop]
3DS 6月29日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology 6480YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
Switch Infinite Minigolf

2017年 夏:
3DS 7月12日Pictlogica Final Fantasy 免費 [日eShop]
3DS 7月13日Hey! Pikmin 4980YEN
Amiibo 7月13日 Hey! Pikmin Amiibo 1200YEN
3DS 7月13日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
3DS 7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～ 4980yen
New 3DS硬件 New 2DSLL/XL 14,980YEN
3DS 7月20日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Switch配件 7月21日瑩光綠/瑩光粉 Joycon Set 7480Yen
Switch配件 7月21日 Splatoon 2特別版Pro手掣 7480Yen
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成步堂龍之介的覺悟- 5800YEN
Switch 8月24日 One Piece 無限世界：赤紅豪華版
Switch 8月25日 Monster Hunter XX Nintendo Switch ver. 5800YEN
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
Switch 8月29日 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 英文版 [日版2018, 中文版發售日未定]
Switch 8月31日 無夜國度2~新月的花嫁 7300Yen
Switch 8月31日 蒼き雷霆 Gunvolt: Striker Pack 5000Yen/DL 4900Yen
3DS 星之卡比的吸入大作戰
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]
Switch Overcooked: Special Edition
Switch Hyper Sentinel
Switch Golf Story

2017年 秋:
Switch 9月7日 龍珠Xenoverse2 for Nintendo Switch 6800Yen
Switch 9月14日 Champion Jockey Special 7800Yen
Switch 9月15日 NBA 2K18
Amiibo 9月15日 Metroid: Samus Returns Amiibo X2
3DS 9月15日 Metroid: Samus Returns
Switch 9月21日 勇者鬥惡龍X
Switch 9月22日 Pokken
3DS 9月22日 Pokemon 金/銀 VC
Switch 9月28日 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 9月28日? 火焰之紋章 無雙
Switch 9月29日 EA Sports FIFA 18
Switch 10月26日 Just Dance 2018
Switch 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 [中文]
Amiibo 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 Amiibo X3
Switch 10月 Tiny Metal
Switch 11月14日? LEGO Marvel Super Heroes 2
3DS 11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月[中/日/英]
3DS Mario& Luigi RPG1 DX [日版]
3DS 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
Switch Lost Sphear
Switch The Elder Scroll V Skyrim

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2
Switch 信長の野望・大志
Amiibo Zelda 四英傑Amiibo
Switch Xenoblade 2
Switch Rocket League

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS 進撃の巨人2～未来の座標～
Switch Cave Story+
Switch ANONYMOUS;CODE

2018年:
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Pokemon 核心向RPG作品
Switch 星之卡比新作
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas

發售日未定:
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Owlboy
Switch Metroid Prime 4

DQ XIDirect 2017.06.21 香港時間晚上7點

「ドラゴンクエストXI 過ぎ去りし時を求めて Direct 2017.6.21」を放送します。「すれちがい通信」など、ニンテンドー3DS版だけの特徴を中心にお届けします（約14分）。

今日有咩直播公佈

官方會唔會有機會出薩爾達中文更新？？

Switch Ver 3.0更新

#Register a channel to receive News for specific games
To register, head to News > Find Channels

#Add friends from your Nintendo 3DS and Wii U Friend Lists
To add friends, head to your My Page on the top left of the Home Menu > Friend Suggestions

#Receive notifications when your Friends go online
To turn this ON/OFF, head to System Settings > Notifications > Friend Notifications

#Find paired controllers within communication range by activating the vibration feature
To search, head to Controllers > Find Controllers

#Change the user icon order on the Home Menu
To change order, head to System Settings > Users > Change Order

#Select from 6 new Splatoon 2 characters for user icon
To edit your user icon, head to your My Page on the top left of the Home Menu > Profile

#Change the system volume from the Quick Settings
To access Quick Settings, hold down the HOME Button

#Lower the maximum volume for headphone or speakers connected to the audio jack
To lower the max headphone volume, head to System Settings > System > Lower Max Headphone Volume
* This settings will be ON when Parental Controls are enabled

#Change display colors to Invert Colors or Grayscale
To use this feature, head to System Settings > System > Change Display Colors

#Connect a USB keyboard to the dock to type whenever the keyboard is on the screen
Use the Nintendo Switch Pro Controller via wired communication by connecting the USB charging cable
To enable, head to System Settings > Controllers and Sensors > Pro Controller Wired Communication
* The NFC touchpoint on the Pro Controller will be disabled while the controller is using wired communication.

#Update connected controllers
To update, head to System Settings > Controllers and Sensors > Update Controllers

#Added a feature that suggests deletion of software data if there is insufficient space when downloading other software
To use this feature, head to System Settings > Data Management > Quick Archive
* User save data is not deleted

#Resolved an issue that caused game software updates to fail and prevented the software from starting

#Improvements to prevent unintended HDMI input change with certain TVs while the console is docked in Sleep Mode

#有回報指WiFi收得好左

會有機會

新post 留名

咁係唔洗好似PS4咁另外買過隻？

留意緊隻Oceanhorn: Monster of Uncharted Seas同3DS既Hey Pikmin

Zelda 2手 大約幾錢？

330-350

有無人買 Mighty Gunvolt Burst

其實係咪洛克人嚟

新post留名

新 post 留名

已經有兩對 joy con，仲掙扎緊買唔買 pro con 好

可以較黑白模式

唔爭在

好難想像日本Switch7月尾o既缺貨情況

好癲

一陣贏埋DQ就好笑
當年既國民RPG

手機響鈴

而家重係咩？
而家架仔都冇人用摺機用ip多啦

DQ依家都係國民RPG

我覺得dq8之前都仲係

更新左之後 wifi終於有三格

但原來只係改咗顯示方式

3.0了,但save依然跟機

update失敗拎去整係咪會

你地班友
撚人玩得咁開心

又有試射

表兄弟黎

幾時

好Q難玩

4.0就有4格

twitter 唔見?

開機睇

呢次要試

噴漆2 ?

唔駛7月尾，對上一個星期都有1000人排隊抽獎買99部機
就算老任到時有30萬部switch，我都覺得日本可以清晒兼未夠

要賣得多過DQ，就要splatoon2同switch比率多過100%
我而家真係覺得有機會
到時twitter一堆人得game無機圖

頭先港任個維修期已經排到7月5號，排兩個禮拜，所以話啲嘢真係唔好壞

大家覺得ARM值唔值得買？

個人覺得2手抵屌d

hardcore格鬥GAME

想玩買二手啦

返緊工冇拎 Switch 呀
冇理由唔喺 twitter 講架

有冇USC-C線同火牛推介,
屋企用原裝, 想買對放公司,

利申:新手機主

買隻原裝牛$200左右

USC-B岩唔岩用？

好似話只係提會有
無講時間日期詳情

改善wifi ，之前係router隔離都唔爆訊號

距離推出都冇乜幾多個weekend揀啦

以前係1/3
依家係3/10
不過隱藏左後面7格

? 個Splatoon2 news係話會為 "玩過試射或sub左splat2 channel嘅人"提供Splatoon2最新消息咋喎

試玩後決定吾買,吾係好好FEEL

吾你老母

哎樣真係唔update 住

留名
想問下無雙中文版係咪咩eshop都有

無fd 玩，無買

出左再問

今日E-SHOP 有新GAME?

話說香港機炒到幾高
我就返香港

澳洲撚可以無限出機

今日係唔係有新GAME 出?

香港機炒價炒到幾多
我放假可以返香港

澳洲撚可以無限出機

襖子真係好平
基本上可以原價出又唔洗食骨
香港推到上3000

咁我出5部帶返黎放
反正冇分水貨 岩唔岩?

行貨有保，應該好少人要你啲水貨

帶到香港賺到fatfat

想問行機係咪一定有圓形嗰張香港行貨貼紙
我嗰部得張長方形貼紙 上網睇好似好多人有圓形

唔只出境仲有得退税

好似唔係

有無人知switch版反斗車王 有無中文

我覺得好好玩，不過真係對戰為主

趕時間會唔貼 盒頂或盒底有貼圖中野就係行貨保養貼

祝你成世比醉酒佬打，比肥婆老強，比烏蠅嬲

上美國eshop睇得英文法文
但我見ps4版都有中文 係咪姐係得switch版無中文

thx

想唔想知道 #瑪利歐 同無大無細嘅#瘋狂兔子 合作嘅【起源】😂？
透過以下 Ubisoft 開發團隊以及瑪利歐之父 #宮本茂 先生本人的專訪，讓我們一探究竟吧！
#MarioRabbids #瑪利歐瘋狂兔子

幾時出smash bro

我住西澳沙漠果邊人都冇多隻

比烏蠅嬲

比櫻井抖抖啦

我果陣AU 5.3 買入左好多499 AU = 2600HKD
NOW AU 5.9 499 =3000HKD
2700 開心SHARE

PORT之嘛

同問PS4幾時出RE FF7一樣

咁搵二手算

咁smb實早d

如果NAT type D姐係出左咩事

幾時出gamecube vc

你咩網絡

同問動森幾時出

去老任BOOK定換機都得

話說我想玩返metroid prime 3集
入部wiiu黎玩合集又唔方便
希望switch可以玩到

帶翻香港未必有人要啦
行貨都咁多問題
水貨冇保仲唔死得

澳洲tv模式checked全新

如果呢個方法係WORK既一早有人咁做

好景街霸跌到$168

笑到好能痛苦

聖劍冷飯$240
(首先要有機)

巴打們 MicroSD 卡會買幾多 GB ?

買咗256 ***

想日下現階段SD card係咪只裝game用

256 依家好貴
巴打係 eshop 買 game ?

screenshots

各位任豬無謂再FF
MH最重要果2件都去哂整MHW
冇人會理你Switch

6半，好似係

脫任行動 正式啟動

switch今次真係玩完,引起骨牌效應
MH作為世界性既遊戲品牌,係有指標性既翹楚
相信美系或者日系既三廠都會脫離switch,唔會開發switch遊戲
請大家唔好再追捧switch,好快就會無game玩

molamola

屌，遲啲二手放千五都冇人買

我買

有血
任豬有咩好講

我係其他第三方都唔玩了
屌你老任契仔CAPCOM都反骨,我仲同你地合作?

打中有數字仲以為pso2.5

switch沒落

玩完啦玩完啦,任天堂都係回歸原點出返花札啦

鬼叫任地獄痴ubisoft咩 吸埋D黑氣

五十同你收左部

準備帶部desktop 斬龍了

排100

其實買個背囊裝住好輕

200

任豚準備跳船去PS4未?

喔,唔記得自己原來有PS4

炒switch班狗隻腳應該震緊

冇啦冇啦 d貨蟹啦

大家諗諗計救救細鋪啦

你班任豚鬥出假膠post引埋D真心

你地出D文好低質囉唔該，一睇就知假膠

啱啱見game鋪老闆睇mhw直播 嚇到攬住堆貨尾switch 係到喊

頭先都打左電話比我相識game舖老細話多少心意捐返一千幾百比佢度過寒冬先

點解既

但係我上到網 down到野

睇你地表演

我就咁SEARCH NAT type D都搵到相關條目
你睇左未

咪係 想搵條片睇下都無

假膠假到出面又真係釣到狗上黎撚

你當我地流架?

有無諗過大家都是假膠

不用怕 只是技術性調查 不用怕.jpg

唔係我地勁，係佢廢姐，不要睇得自己太高

大家係咪過哂隔離post撚狗

成堆釣魚狗

吊左老鳩民上水

到底邊個第一個做假膠開始釣魚先，呢個風氣不可取

係咪係時候出機了

U

啱呀

好煩 打機都要咁嘈

點樣解決？
呢個問題我搞左好耐都唔得
住村屋用PCCW 4G 上網

搬屋

吾巧老屈喎，清

出面以為去左波台

主機大戰呢家野真係隨時發生

係有條友太好撚 忍唔住本能走去撚

隻8 bit騎士唔錯

簽名支持任豚繼續ff

依家係遊戲台真係要認名

請問下七仔d 3ds預付卡係咪switch都一樣用得？
想買隻神巫女

港服

未開

可以就用信用卡買,eshop唯一好過PSNo既就係唔駛用日本信用卡

我屋企wifi係type D
但係我個人熱點又連到機

買多張儲值卡放wifi

你需唔需要認一認人名

任豚報到
1

點解我住離島無光纖都Type B
不過上網勁慢因為最盡3.5M/bps仲要凌晨先有咁多

arms個機械人好有問題
間中爆超必果下成個人俾隻狗個3D DATE強制移位
隻狗前面有障礙物唔識走位或跳過(彩帶女個場睇住隻狗卡住係角位)
有時想行前封人位就俾隻狗阻住 有時想避D攻擊又俾隻狗D怪判定封左我位

一接docking tv mode hang左
係咪要整

圖都cap埋諗住第時用，
後來發現係假膠

聽日即刻book 整先

有冇我份

成個post係一堆假膠撚一兩隻狗

D狗係有料自然有人幫手，點知全部D邏輯衰到比人串爆，EQ又差，兩句唔埋就亂叫

老島今次算係咁

索"迷"報到

出多兩句聲見唔對路又潛
睇得出個post太多假膠

對慣對熟都分到啦
係某一兩隻新會然玩真心姐

要
大量Friendly Fire

原來上個post巳經講緊維修book到七月

ys
好似話每分鐘都有人問tv lag既問題

買機張單甩哂色

來來去去咪又係幾個人
安心院 robato 01749 乜田麻里子
來來去去永遠都中伏既 膠登俠

膠登俠未釣到

佢應該比3生有幸電話滋擾緊

今時今日有咩唔係made in China

好多電器已經改由越南／印度製，特別係日本牌子

PS+不了
冇PC版唔買

日本好似馬來西亞多d
南韓就越南多d

PS+唔是必備架咩

有PSVR，有6隻白金盃 無PS+ 點睇

隻狗o既用處只係落地踏狗果下有無敵時間同埋2段跳

我因為FIFA結果年年買PLUS

自己友

DS要連機,唔買+唔得

係咪依度D人寫架

馬拉 泰國 越南qc真係好好多
至少耐用過大陸

但大陸始終可以食到大量訂單
其他幾國都仲要d時間

呢個成日追住D真MH粉黎串
之前都有幾次

Psp有捕獲任咩？

非Playstation MH不玩，MHFO呃錢不玩

最On9 就係以為食肉食藥硬直大到傻都算，仲要舉起手好似飲完奧樂密C 咁精神，依家咁樣可以一路行一路食仲可以中途CUT先合邏輯，你玩住手機GAME都可以睇紅綠燈過馬路啦，食食下停有咩好嘈?

cut 撚哂d野仲比gk blog吹奏做真mh
真係得啖笑

即係有款PlayStation mh冇玩？咁算係咩真獵人

估唔到係任豚post都釣到...

你知我係邊個你一定.. .jpg

sorly囉

有真心開post

我多句Germany

早期四機多行Germany

pepper lunch 黑椒牛肉飯+汽水 $39
好好食

咪傻啦，任記咁撚慳皮，DS 打後已經全部係 Made in china
NS SoC 應該係台灣 TSMC 整，不過冇大影響啦

因為屋企樓下開左間加藤屋, 個鐵板牛肉飯好難食
而我又第一次食pepper lunch, 所以覺得好好食

有好少量MIJ

有無人得閒幫手開Zelda post

加多條Dlc trailer link就得

咁多劇透

Piss

no ah 唔睇劇透

一陣開

有巴打開左

冇記錯好似初代日本買先有，好似係

Wii3
300$psp

其實係一部可以兼容VITA TV o既PS VITA

PS Vii U 電子垃圾

第一次食 坐左幾耐

假膠POST開太密

救命，我有時真係分唔到邊個係假膠邊個係真心

好想瘋狂打電話

, 又撚狗咁撚膠登俠小心佢發癲

密到我開始諗係咪真係有人反switch

一路都有人反
但果班友唔會主動開post
佢地見個post好似有知音就會講2句附和

Zelda the hero of hyrule

話時話XX同究極日月公布完好似無晒消息咁
出個試玩或者新圖新片畀人睇下都好吖
好想拎空戰盾斧出去打龍

邊有咁早出

xx都就發售啦

2個月喎

講真，無新元素嘅話有乜好介紹。

3GHD果時好似都冇DEMO
要玩既玩住3DS DEMO先

維修book到6 號
個姐姐話多數客人打上嚟都係呢個問題

同3ds一樣
有乜要介紹

隻oceanhorn就出, 好唔好玩?

其實係咪手機58蚊嗰隻？

未玩過, 唔知
見佢玩法有D似Zelda

呢隻我就唔買
之前電腦版賣1蚊美金
SWTICH梗係買D獨佔GAME
除非你真係成日會出街玩

呢隻係咪山寨zelda

係

有冇人玩過just dance 2017
單joy con係咪一隻手郁都得

咁你係為咗呃隻 game 定係享受遊戲

唔知定價幾多, 如果唔係貴可能會玩下
反正無game玩

想個體驗好D

心郁想買部switch
油尖旺邊到出機好
但係對上部機已經係gameboy 唔知啲game 而家仲啱唔啱玩

巴打你同我一樣，我對上部機又係GB

咁你買咗未
因為我好少時間喺屋企 所以先諗住買

買咗

原因

望吓game list咪知

買shovel knight 好過，玩到停唔到

毒撚一個人打機多 睇嚟唔啱我

有網連，不過都係睇你想玩咩game既姐

我都有諗過買呢隻或者Issac

偽SaGa出左未?

今日出門前差滿SWITCH 100%

之後關機放落保護套

一個鐘後開返得38% 電

有冇人都試過咁樣大跳電

都唔知咩事

shovel knight好玩d定burst好玩d

Zelda,Super Mario Odyssey同嗰隻無雙都有興趣
但係咁多party game 好似唔啱我

Party game可以不買，我都無買1.2switch

SLEEP MODE定POWER OFF差滿?

其實我一直等緊一個會員三修屌柒哂D垃圾索任
香港係咪真係冇人玩XBOX One

唔好釣今xx入黎啦

只有軟記可以解決遊戲台既大戰風氣

釣左成兩日都唔見佢
應該dayoff

咁邊到出機好

power off有bug, 試下係咪照玩到3個鐘先

差緊電個時部機一定係sleep mode

個電量顯示有bug

試下唔好關機

見到368忍唔住買咗arms

下星期拉咗光纖先
村屋8mb無謂上網打

Sleep mode

我都係第一次試，之前都無呢個情況。

唔知關唔關尋日更新完事

我睇多2日睇下會唔會仲有呢個問題先

坂口博信氏が率いるミストウォーカーの新作タイトルのトレイラーが6月22日に公開

應該係Terra Battle 2

出隻last story 2 都夠J

睇見個新班底仲以為係689 1.0

會直接比銷量圖收皮
佢地繼續圍爐北美市場算

我識得有人買齊
佢除左打隻deadrasing 之後就長期封印....

咩｢唔中意隨意換裝咪唔好換｣同｢唔中意咪移民囉｣根本冇分別

出隻失落奧德塞啦

玩住渠王奧德賽先

邊個做特首都係依班人架啦
d主要官員未又係中央決定

我得PS4 ,NS, 360算唔算3修

得xbox唔係呢一代 你又令某人中槍啦

カプコンTV！は本日夜8時より生放送！「モンハンダブルクロス Nintendo Switch Ver」の実機プレイ紹介コーナーもありますよ～！お見逃しなく～！

有x one,黎緊想買 x one x

佢會話pc都係m$
我又贏

咁計 我應該係微軟比最多錢

得windows既錢落左Microsoft袋

自膠

不如,Capcom出番Power Stone

真心問joycon 應該咩價先叫正常？
so0 見到$513

正常可買

thanks bro

不過佢係黃
想買紅藍多啲
再睇睇先

係咪未推哂

好似有D人粒的有事

粒的斷咗

Toshiba Picks Government-Led Group as Preferred Bidder for Chip Unit
Ref: Amazon, Apple, and now Dell and Kingston are financially backing Foxconn for the bid on Toshiba's memory business unit.

鴻海聯盟無緣！東芝宣布將晶片事業優先賣給美日合資團隊

富士康輸左，今次唔會好似sharp咁被賣走
老任會唔會多返零件呢

出面D撚狗post真係好睇

個人

睇個勢，暑假完咗個價都唔會跌

綠色遲下有冇單買

想要紅藍黃綠各一

咁都有得集郵

同DQdirect撞時間係咩玩法

MHXX仲有人理架咩

正

只係CAPCOM恆常節目有咩問題

黑色假膠指數，市民應多防避

月狗好有錢呀

下？

屌唔記得睇DQ

屌,真係唔講switch版,唔通PS4版整得太靚,機能所限無辦法直port?

想問1手Zelda 幾錢
有間鋪開我430係咪好貴

已經講MHW都唔提SWITCH

九龍城賣400

爆曬機可以放
不過啲game keep住出

多謝分享

邊間

即係430都唔算好貴

點解三國志可以咁貴..

定價本身貴
光榮驚不嬲係咁

屌
隻船就返到去長洲先壞船拋錨要等拖船拖返去
明明仲有5分鐘就泊岸
有無睇左今日生放送既人可以講下內容

有無教學

我講緊DQ11,MHW就算啦,點會益任豚呀

3DS RPG Alliance Alive(偽SaGa)
$359連浜渦正志特典OST

switch MHXX有試玩版

3ds
有料體驗版

幾時有得dl?

太耐冇玩3ds差d唔記得隻光輝唔知乜春就黎出

啲畫面好懷舊,睇黎都係買返去擺唔會點玩

買一隻game要12000yen,
回到超任年代

起哂格

好大霧

終於可以落船喇 頭先係唔係話有試玩版？

有 但冇得玩

想問下呢 遊戲嘅save係跟機定跟account?
如果我有兩部機 兩個save有無得同步?
即係我A機玩到checkpoint save咗之後用B機會唔玩開到同一個位
因為想買多部機玩

跟機

d point可以用後買野

save跟機 冇得過

即係實體 加 dl版 先可以earn ？

點解要兩部

新架 之前好似無

之前都見到，不過之前earn唔到。
btw d point有咩用？

DQ 11 DIRECT大爆死

eshop買dl版一樣有coins,咩無coin

因為一部我家姐送咗畀男朋友
我就諗住同家姐夾份買一部 咁佢喺兩邊都有得玩

太古有間賣成480$

會自動加入買game個ac, 另外係多過實體game幾倍

冇問到MHXX個價幾多就直接比左100$訂是否on9

訂game本身已經on9，仲要唔問價，你聽炒到hihi啦

太古果間算鳩數啦
隻隻GAME都貴出面成50蚊
執7左去啦

貴過大鋪價$472儍的嗎

如果想買pro手掣，應該買依家呢個定等7月31果個？

但太古果間好似已經賣到無貨

我係G pxxxt訂左，唔想煩

Hori 7 月尾出嗰隻 pro 制係閹割版嚟

日store mhxx係咪加左價?
5990 yen
之前睇好似5800

不嬲5990

你地撚到條友癡左線

邊個

天水圍男神

扮假膠

薩爾達唔洗online玩唔洗咁急買 仲可以慢慢等佢跌價

alone唔貼銷量嘅?

Media Create Sales: Week 24, 2017 (Jun 12 - Jun 18)
01./00. [NSW] Arms <FTG> (Nintendo) {2017.06.16} (¥5.980) - 100.652 / NEW

差不多=鐵拳7+街霸5首週
賣得應該算好好

Media Create Sales: Week 22, 2017 (May 29 - Jun 04)
01./00. [PS4] Tekken 7 <FTG> (Bandai Namco Games) {2017.06.01} (¥8.200) - 58.736 / NEW

Media Create Sales: Week 7, 2016 (Feb 15 - Feb 21)
04./00. [PS4] Street Fighter V # <FTG> (Capcom) {2016.02.18} (¥7.990) - 41.990 / NEW

銷量都無代表性

Hi

買完即放
冇代表性

考慮緊買個pro con
想問有無巴打試過用pro con連pc?
如果可以連埋pc打witcher就pectect池了

要用藍芽connect，google有教學

呢個？

咁咪有雙倍玩家囉

有野想問

之前係3DS 開左日本NINTENDO AC
但係SWITCH 入完之後變左港任AC

求助

會擺左係二手鋪無人買嫁

自膠 CHECK 返原來揀左之前香港地區

3DS ALLIANCE ALIVE初評

-完全就是超任ROMACING SAGA及PS SAGA FRONTIER系列玩法

-系統比靈魂前作The Legend of Legacy大幅改良,隊伍變成5人,陣營強化,隨機在戰鬥中學新技能,其實就是傳統SAGA系列的戰鬥系統

-世界觀比The Legend of Legacy更大,有世界地圖

-音樂與The Legend of Legacy一樣,由濱渦正志主理(SAGA FRONTIER 2,Sigma Harmonics,FF13,The Legend of Legacy),保持高水準

-角色大幅增加

-迷宮加入解迷元素

感覺暫時如此,以上

Thx 巴打 有睇過
不過想問下係咪唔會有振動

我都係搵唔到

應該唔會有

特典OST試聽

呢班人整GAME幾有火,亦估唔到SAGAo既大部份靈魂去左呢隻GAME度,
河津秋敏反而做唔番SAGA高峰期果種感覺,不如河津秋敏離開SE入埋FURYU

我都唔見news有講 同埋知唔知邊到睇到自己有幾多coins

希望遲啲有得用xbox controller

諗起呢隻

係我NDS最鐘意玩既回合制FF 可能因為最唔悶

算唔算第一隻switch 的touch game

痴機貼會甩漆係未甩docking就無影響

黎緊買game都買到窮
Splatoon 2
MHXX
Mario+Rabbids
ポッ拳
Odyssey
Xenoblade(仍在考慮中)

WiiU黎喎ching，仲要三年前

我買第三第五

同一間公司3DS都有整一隻回合制FF叫Bravely Default

佳作黎

之後呢組人都喺Switch開發緊RPG新作

我應該會買哂去

Bravely Default超正
個期勁耐冇咁好玩既日式rpg

如果有玩Zelda,鐘意個世界o既話,Xeno 2應該無問題,因為係同一班人整

除左mhxx都會買

之前3ds隻時之笛玩左陣就冇玩。可能睇唔明劇情
switch隻Zelda 係咪可以skip

no

兩回事
switch隻故事性冇咁重
玩法可以當另一隻game

skip,你就錯過一隻可能10年先出一隻o既好game

好嘅 thx bro
因為嗰陣玩左一日都冇就棄左。好驚又嚟

唔緊要啦
反正都係失憶
知唔知個故事都得

你都唔會救公主架啦

Game Details
Platform Nintendo Switch
Release Date Sep 29, 2017
No. of Players up to 4 players
Category Sports
PublisherElectronic Arts Inc
DeveloperEA Vancouver and EA Romania

唔記得之前有冇提

咩驚？

FIFA?

FIFA 18

ALLIANCE ALIVE好似幾吸引 又SAGA 又濱渦正志

想問下以家switch去到幾錢

(等緊買機既人上)

幾時有得拎？

game係任揀
定指定先 分別好大

我估會有隻sf

你地出街玩用咩架托住部機
我見淘寶有幾款 都係柒到唔敢買

Hori

成日好想買just dance
但冇日文歌 英文果啲好多都唔識

聽日去好景睇下 你買幾錢？

好悶 得zelda同子子車玩 快d出fifa18同mhxx

打完Demo果段,正式版無乜分別,
可以上eshop dl demo試下先

真係比預期好,
依家格game小眾咗咁多,
有10萬以上都難得

任記版又做咗奶嘴
唔知到時有無奶水呢

Hori百幾蚊同淘寶$21同款

（9譯，大概咁意思啦）

池袋1600人抽籤買80部機

其實日本咩環境，係咪度度都要抽

頭先見有大陸人話去左日本三個城市都買唔到

所以我覺得香港算幾好，係就係貴啲但起碼有貨先

換轉中國
抽唔到果班人暴動拆左間舖都似

仲有唱國歌

手制果邊控制方向枝棍好似好容易痴粒粒

咩係TBJS

『ゼノブレイド２』のメインキャラクターデザインは、齋藤将嗣さん。
レックスやホムラのイラストも、もちろん齋藤さんによるものですも！かわいかっこいいも！#Xenoblade2

そして、"イーラ"キャラクターデザインとして、スクウェア・エニックスの野村哲也さんが参加されていますも！
"イーラ"は、作中に登場するナゾの組織。このヒトとか、このヒト、アヤしかっこいい感じですも…！

睇完E3之後對隻xenoblade無哂興趣，屌d打鬥慢撚到

xenoblade幾時有快過

未玩過，更加唔會玩

淘寶奸商

咁你要睇一睇xenoblade係咩類型遊戲先
佢唔全動作GAME黎

諗番xbx出果陣個個當芒亨

2017年6月22日
お客様各位
任天堂株式会社

「Nintendo Switch本体」品薄のお詫びとお知らせ

平素は、弊社製品をご愛顧いただき、誠にありがとうございます。

2017年3月3日に発売いたしました「Nintendo Switch本体」は、発売当初より国内市場全体で品薄状態が続いております。お待ちいただいているお客様並びに販売店の皆様にはご迷惑をおかけし、心よりお詫び申し上げます。

現在、毎週の出荷を継続し、お客様に一台でも多くの製品をお届けできるよう取り組んでおります。また、7月、8月は、「Nintendo Switch スプラトゥーン2セット」の継続出荷も含め、今月よりも出荷量を増やしてまいります。

秋以降につきましても、生産体制を更に強化するなど年末に向けて少しでも多くの製品をお客様にお届けできるよう取り組んでまいりますので、何卒ご理解を賜りますようお願い申し上げます。

秋以降

switch 岩岩eshop 有 不過搵唔到片講 玩法一樣

增產

增嚟做乜，辣殺機都無人買嫁啦

留名等爆死

請問SWITCH爆死咗
老任宣布出4DS未?

就宣布破產被sony收購啦
重出4ds

咁我個次都好好彩 即刻買到 唔洗排唔洗抽

PC/iOS/Android『テラバトル2』トレイラームービー公開ー坂口博信氏のミストウォーカー開発

今日先發現原來好多話買七月Fate 的紅A Fans中伏唔知Game 入面果個唔係英靈Emiya
間廠拎無銘同Lancer打既圖扮晒紅A咁欺騙Fans感情

冇人識你呀

幫補

6月22日，1人，500円

不過第一隻touch game應該係之前隻音game，只可以用Tablet mode玩

原來日本eshop買驚仲貴過買實體

要同Apple爭零件,增產都幾難下
不如試下係iOS整ransomware啦

琴日先話爭贏左

Nintendo of America corporate communications director Charlie Scibetta has indicated that Pokemon as well as Metroid Prime 4 could be out on Switch next year.
Just as you get through a game and you’re starting to put your head up, put the periscope out to see what else is out there, hopefully we’ll have something right there for you. We’ve announced a nice lineup through this year, and next year we have some big games coming with Metroid 4. 2018 will be around Metroid, Kirby, Yoshi, new Pokemon game has been announced. We feel good about the lineup for this year and beyond.

老任暗示 Metroid 4、new Pokemon game 都係2018出

係咪大家都係咁? 本來諗住買zelda

不嬲都係
日森會平dd但唔齊

我日文渣 想問ns 有無驚有中文化消息

淨計實體game
出左既：炸彈人，legocity
未出既：火紋無雙，fate extella，Mario Odyssey，mario rabbid

你漏左隻好撚受歡迎既街霸

PKM唔意外
Metroid 4仲未有GAMEPLAY你預定下年E3佢做主角都得

太受歡迎，唔記得左佢

rpg驚反而無
xenoblade硬食

見港任無咩反應多數無
玩英文吧

翻譯rpg成本同時間高

而家識日文既IT9 好平人工姐

where

當年英文版都幾乎出唔到

差唔多依家出機既都一定會買街霸
因為係骨冇得唔買

話你地小學雞啊

GAF既人好意思話自己和平

緊係啦, 咁撚大個人上網仲要守所謂既板規

香港都好撚和平架

Metroid 4

Switch shortages have been an ongoing battle for Nintendo since the system launched on March 3. On its Japanese website, Nintendo provided an update on the situation.

Nintendo did acknowledge that Switch has been in short supply since release. The company apologized for any trouble caused for both consumers and distributors.

Nintendo says that it continues to ship more Switch units each week. Additionally, in July and August, shipments will increase. The new Splatoon 2 bundle is included in that. Production will further increase starting in the fall.

爭d唔記得咗呢個forum

唔知香港啲 game 鋪仲有冇賣呢個制

大把貨 照買番WIIU版都用到

想問下有無switch已出game list網

係?睇下可唔可以平平地執番個玩 NeoGeo 啲舊 game 先

咁好笑都無人理，笑下先

趕尾水，部機最快19年比ps4 x mhw打殘，緊係18年出晒啲大作去啦

講漏左, 淨係switch隻pokken先用得番

要平買8bitdo啦

GAF
個壇主當年出晒名出Cheat
當年佢玩洛克人Exe出cheat出晒名
睇住佢起壇，人品極差
最痴線係論壇聚會甩底可以成為ban你acc的理由

老人院

啲鬼佬喺 reddit 話試咗用嚟玩 Tetris 都得喎

佢起壇果時仲係細壇
果時我得13歲
佢cheat完仲上網晒
仲去洛克人聯盟度挖人
我係洛克人聯盟當時既總版主
（其實直到執笠都仲係）

想問邊度有得check返自己有幾多point
即係eshop買game時送果d

同埋琴日有人話實體d point可以用黎eshop買game news 搵唔到

上老任網登入番有得睇

my nintendo

可以用黎買時之笛，穆拉面，平啲

當年有段長時間長上
但人流真係好小
唔比講粗口表面和平，去到清談區又咪互爆

拎完有咩用?
上次仲要提去到期,我都無用

係淘寶見到，有無用呢

等外國果舊算

nyko?

呢個係DIY殼嚟
入面冇零件
要自己搬舊原裝PCB落去

究竟用tv mode d人話熱係部機熱定個docking熱
我晚晚用都唔覺特別熱

我都有上 因為當時高登講game真係好垃圾又多老翻狗
但多數睇資訊多過討論

個DOCK點會熱

與其用呢D 第三方Docking，我寧願用條type c 延長線仲好啦.......

zelda tv mode係熱嘅
但我冇理

有時想考慮埋便攜性
例如帶去人屋企出tv玩

勁熱

要增產就快了，一來持續炒價，二來會影響埋大作銷量

WFC散熱
我只係想帶出去

PCB好熱

好想知呢隻wiiu百萬作上到switch會賣幾多

炒冷飯上電子垃圾會賣幾多丫
任豚又FF

家機上都300萬
手提應該仲勁

其實任記出兩用機我唔覺得教緊sony
首先任記一直唔係同sony same market 老實講 要畫面 唔會揀佢 要多媒體唔揀佢 加上switch 將會分日美版同server 換句話 重回nds舊路 sony係gobal server 你會點揀
switch係合家歡 係wii已印證 ps4一樣流動到 sony 電話 or iphone remote app or psv or windows or mac osx 可以出街打ps4 我真係諗唔到手提機switch 有幾出眾 當年wii出機一樣炒double 最後wik就頽勢不止 無人問津 任天堂好多野都係咁nds 都係 任記出機好特別 有唔小回響 但唔能夠有持續力 今日依然有人買ps4 你估他朝數年後有人買switch 你未免睇得任記太高啦 佢旗下game 其實唔多 如果講game商願意發展平台 一定唔係任天堂首選 加上佢既game唔小有佢背後支持 pkm mario 星之卡比 明星大亂鬥
但k廠 ub廠 c廠 se 冇間投放錢落去造佢既game
switch 太多缺點冇人講 單單電話講緊qhd年代 佢d game連百分百fhd都做唔到 我見唔到佢優勢有幾大 任記只係食老本game 同一d新idea吸引你買 唔係有d新作品令你感到吸引
呢刻買switch 可以話show off用 實際d 我見個唔打機 對game冇認識既同事買咗部返黎就當自己專家咁同大家講game 笑咗 就算c廠有出mh畀佢 ps4果隻mhw仲吸引
今時今日ps係講online 平台
佢仲講緊單機 重要唔係sell 畫面 我只想睇到任記既自信 見唔到奆將來

咁快搬左過黎

邊度來架

好文共賞

GAF班傻仔連鬧人定鬧機都未撚識分走黎MON POST

sorry，我從來冇諗過帶出去人地屋企插電視玩既可能性

第一點已經駁到佢 咩sony global server
入一入日服psn睇下差幾遠就知

日本150萬(好賣過水管工),
全球450萬

部機先幾千蚊學人講將來
唔講以為部機要黎玩過世

眾籌失敗

真係屌出聲 講到恨鐵不成鋼
廢就係廢 湊仔咩

小弟初黎報到
同遊戲機脫節太耐
想問收二手遊戲同買新game有咩大分別（除左新舊之外）
想買綠帽達 唔知買一手定收人好
如果分別唔大都係收二手算

攞部機cow女咪講將來

二手會俾人舐過

學人評機但連fact check都唔做

靚女奶過

卡比yoshi應該年頭出到

油頭肥毒撚就有

屌佢真係一個月一隻，買撚死人咩

根本無時間清game

出埋孖卡splatoon呢d 咁撚襟玩既game

有冇巴打買左oceanhorn 我見佢得幾百mb咁細

其實真係好小學G...屌嚟屌去都係講緊2,3千蚊部機
人哋玩車,玩模型,果D閒閒哋幾千一個月..

帶左返工比同事玩 佢地玩arms 1打1
每人用一隻手玩係乜玩法

佢地四個 一個人用一隻制

Switch版

HEHE嘅玩法

二人三手

養車真係一個月一部ps4pro

我已經save 好個wishlist 等佢summer sale

可唔可以兩個人每人兩制

你是基佬🌼

2005年尾至2006年,NDS已經有Wifi網戰,果陣PSP都仲未有AD-HOC PARTY

竟然會有人睇哂

switch都已經學緊psn咁樣行仲點分ser

竟然有假膠長文,無野係無可能

我都有睇晒架

既然有假膠長文,無野係無可能

Nintendo talks having cross-play on Switch, “trying to be more flexible as a company”

最近依批機嘅 tv mode 問題有冇人拍過片?
想喺 reddit 開 post 睇下班任豚咩反應

等緊彈丸V3

V3 呢............

9月出

Btw一問 eshop買game 日/美係咪無分別? 除左價錢
Ps想買puyopuyo 但日shop貴成舊

語言唔同
save唔同

如果喺US 買完game轉返JP 有冇影響

依樣真
玩緊孖車之後朋友推左我落綠帽坑之後再發現ARMS好鬼好玩
好快就出新GAME真係頂佢咩
聽講PS4"就"出MHW希望佢地等到啦

改得幾好

當初香港班game仲話冇game
任天堂能否力挽狂瀾？

不過某程度三廠唔尊重老任又真係駁唔到
E3其他平台既game我無乜點睇,淨係睇過一條整合,入面有隻game叫one way out,畫面唔係點樣啫,都出埋喺PS3,但唔預switch
似乎switch仲需要一段時間休養生息先得

一步一步來
依家主要係:日本方面落一d大作落Switch,歐美方面就主打獨立遊戲+年貨game
相比WiiU年代已經好左好多

日文配音正好多

歐美game對畫面要求始終又行真實風格
Switch唔係隻隻推到
fifa都要另外整

所以歐美就拉多d 獨立game + crossplay 呢條路未必最好但都係一個好開始
用創意同方便搭救畫面不足

當年3DS有第3方支持,
係因為3DS產量同銷量o係年尾急升,
第1年日本本土已經有400萬銷量

所以Switch年底前可唔可以提高產量係好重要

歐美pokemon同smash就殺曬啦

Skywalker: noooooooooooooo!!!!!

乜原來仲有

隻game大陸製抄Zelda

係就係抄
但唔係大陸制囉

大陸d人打晒飛機話隻game 有簡體中文無繁體
話佢地先係漢語正統

隱藏左唔顯示係老任官網啫,唔好話wii,NDS甚至GBA其實老任都無刪到官網架

咁事實唔係大陸製

比班打飛機既fake左

無game啱自己玩等於無game玩是常識吧

唔係, 呢個係wiiu玩返wii game既DL版
佢之前停左一排冇出, 而家又出返

佢地迷大亂鬥又係勁過日本人

最緊要bayonetta出係switch就滿足

隻gunbolt 好難玩

點解點解pok拳要9月先出到
廢事一大埋game撞期？

攝位

又唔係全新
緊係用黎拖時間

splatoon 我諗其實都一早出好

快d出啦

想問係咪話Splatoon2 個祭典 mode 係限區? 日版Game得日文，歐美版先有英文?
咁港版會係日版定美版黎?

祭典有D分區有D冇分

港版多數日，fest多數跟acc排

支那隻mho？

D女的確好撚正，成隻韓game咁，扯住玩

more

求其搵，真係扯住玩

哇diu

MK8評分:90分
MK8D評分:59分

平衡度崩壞

Arms 4打幾好玩

點解咁講

第1再攞第1機會極大
因為官方Server問題,
佢斷線當你斷線扣你分,
我用道具系車,
人地抽到反先道具80%,
我抽到垃圾道具80%

電腦抽選賽道,
80%放頭優先

如果雙道具抽到2個coins o既話,
可以放低手掣了,
因為Server error

任記 server 只做 matchmaking 同埋計分
比賽係各自 p2p 互連
所以唔關 server 事

我online二千分 同場有個二萬八分

佢斷線關我撚事,扣我分
抽選賽道又係好有問題,
來來去去都係果幾條

對家斷嘅話只會扣對家分架
扣得你分就擺到明係你斷

以前玩WiiU版好少呢D情況,
來來去去抽wii礦山,桃公主,F zero,龍,yoshi

我以為係我d運氣問題 原來係game問題

老實講,我用同一條lan線連PC,P4,WiiU都無事,玩ARMS都無事,係隻MK8D先咁多問題

+1

如果講計分,
其實係對個場嘅其他人有利,
反而對二萬八果個不利

我唔用lan線依然接近9成時間單機

一早就屌隻game玩運

巴打們去邊度出機

單機就狂派藍龜，網連就幾場先派

單機一場試過幾多藍？

試過三個中 第四個過終點先到

200cc 可能時間短 未試過超過三個

起碼兩個

咁即係可以買美版英文玩日區內容？

要出左先知

21：30
電人戰隊介紹arms
有高橋名人出演

有冇咩case 可以放多對joy con?

仲有,有無人留意到,
網戰無左個地圖

你唔小心關左

[認真文非釣魚]就算Switch賣得幾好，都唔影響任天堂係垃圾呢個事實

屌,自

可能old news. 我發現而家update 左3.0後 個wifi 好左 睇來解決埋連線問題?

改左表示方法 舉例原本強度要70％先有3格 3.0改為60％就3格

仲有黑白悼念模式添

你好悶呀

全部真心話

其實中
但睇到ps vita個到就覺得 屌

但係我要行到係正隔離先3格...

兩格都斷線

電子垃圾野你識條鐵咩
利申:為左件垃圾洗左1000銀換router

docked mode hang 機個問題有冇人拍過片/可以拍片黎睇下?

同埋日本係咪仲係完全冇人講過有咁嘅問題?

知唔知點解日本買機要成千人抽十部
香港就有錢就有貨

因為港任維修部太得閒，
所以要特登拎啲壞機出黎賣等多啲人上去港任換機?

因為日本啲壞機運哂黎香港包過比任豚買

咪傻啦，知道係壞機仲點會運返過黎俾人買
又要搵人喺港任換機俾啲客，又要處理啲回收返黎嘅壞機
淨係物流都蝕死

屌佢老尾,唔係桃公主就係wii礦山

平時蝦腸得太多，難免最後個下都要蝦一蝦

一齊打後手arms減肥算吧啦

FB gp private左，無得睇笑話

咩gp

買賣gp,之前好多on9 post架

呢排好多撚狗POST果個

同我走幾轉睇下係咪玩運

我懷疑係生產線唔同

有D人比人撚到開新GP

on你老母個9呀

sorry

4950屌二手西咩玩法

member左爆出黎咩玩法

你都唔係屌䦨既喂

二手西有經驗啲，岩初學姐

唔洗懷疑

～Nintendo Switch™ 向けに、第１弾タイトルの開発を開始～
イマジニア株式会社

咁快update完

應該唔會唔同，港行係全日版淨係換隻火牛

我覺得有可能係因為運落黎香港最快，所以批貨喺香港出咗事先
之後日任收到貨嗰陣已經知到批機出事，冇即刻拎出街賣，而係搵人再 check 咗先

Skyrim
11 月28

Xenoblade Chronicles 2
This item will be released on December 29, 2017.

老任痴能左線真係每月1 正game, 你叫d 任豚點打得曬

邊個 game 名叫 ちゃちゃん

都清唔切

垃圾機冇驚玩

11月有咩

仆街Babdai
龍珠XV呃鳩人
明明唔包DLC
E3拎超藍比古樂出來扮有齊DLC
PS4 版全程1080p 60fps
Switch 版30fps，1v1先60fos
手提720p插dock 900p

上面講左skyrim....唔知算唔算

咪富士康加組裝
仲有咩生產

可能調哂d勁人砌iphone

你估鬼佬就叻啲咩

呢隻好玩？

ok
唔買

係咪果隻咩大東亞共榮圈?

麻麻地 圖係幾靚 但睇demo片打怪好似好悶

好過某15就得

佢官網仲要特登「比較」兩個版特色
畫面 fps完敗
唯一優點係價錢平800yan+體感同6人面連
好似特登sell ps4 版咁
E3演示用連PS4 版都未開賣既DLC4 角色扮晒內置全DLC呢樣簡直係詐騙

任豚

遲出仲要劣化

完全無問題,
對笨大有期望先係問題

Overcooked 都可能就出

呢隻無所謂 希望爭取到龍珠fighter z落ns

同PS4比梗係劣化架啦

我wifi收到兩格,但係入arms場online唔到,係咪arms都有更新我唔知?

唉仲諗住佢遲咁多會有DLC
慳返筆

9月真係仆街
2隻跑馬+足球+玩具+Poke拳

屌呀,仲有無雙呀!!!!!!!!!!!

what error?

喺 reddit 話香港版 switch 有問題嘅係邊位?

係咪真係想少啲遊客買機噤返低個炒價

你咪 on9，睇英文嘅遊客佔得 0.幾% 呀
係都支那人多啲啦

咪話9月有玩具

屌咁仲唔拿林搵個內地討論區叫人唔好落嚟香港買 switch

你咪去囉

WP PASS啦 又係更新data當一集
9月ns玩騎馬poke拳夠晒
不過作為雙修黨仲有winning同new everybody's golf

我未玩過

機會應該唔細

想問除左champion jockey之外仲有邊隻跑馬？

無知一問飛機上可唔可以帶switch

又真係幾無知下

由某幾個國家 (中東) 飛去美國嘅話唔得 (詳情自己搵，唔包括香港)

SWITCH 徽章戰士

明顯就日本人年末年始大假
唔知夠唔夠貨派

自己睇一次

應該比handcarry掛

winning post 8 2017
兩隻有所謂既連動

仲有隻同一日出

認真 reply 冇人理

我都想知俾唔俾handcarry

5月頭去左九州
Handcarry 部紅藍機
喺機上面打足全程孖車都冇事
但非必要就唔好開desktop mode
因為會用到藍牙
唔知有冇問題

唔同地方有唔同規定
通常都俾 唔玩無線手掣就得

去台灣應該俾掛 想玩薩爾達

千其唔好寄倉

宜家有啲機已經俾用 wifi/bluetooth

普通版

啱啱去完台北返黎完全冇問題唔洗怕
去程玩MK8
回程返Zelda

購買 Overcooked
夏日特賣！特惠截止於 07 月 6 日

-50%HK$ 99.00
HK$ 49.50

其實點解唔加支筆好似以前咁玩番煮老母同應援團果類game

capacitive touchscreen

垃圾steam sever 驚都買唔到

playerumknlwn's battlegrounds係唔係唔會有得平

我想要番3D同刷身

Nier得7折
雖然都好平

HK wfc

原來游雲有MOON POST
尋晚LIVE無啦啦又拎返METROID 二唔二線單野黎講

而家係咪重未可以3DS add Switch FD code
打MHXX用

岩岩個更新話做到
但未試

暫時除左金菲一個神境界都冇
無超藍比古洛同合黑悟空就唔考慮

Yes

佢出得黎武力大會都打左一半
冇最新都唔收貨啦

可以用體感扮撒亞人變身，有d想買

其實道理同電話一樣

Port 瘋狂醫院

呢舊野好難比dock mode 用喎
會唔會又出個dock版搶錢

大約講咗咩?

正常真係可以咁諗
但係 Trump 推出咗啲反智冇撚用 on9 政策，會影響到唔帶得 Switch 上機
雖然暫時只係影響到極少量國家嘅極少量 airline

真係要出嘅就要係有無線發射器駁電視嗰隻 headset
而市面上其實已經有巨量咁嘅產品，話支援 Switch 只係 marketing

反而係 HORI 出依類兩邊有線嘅產品比較少見

唔會平啦，hit到爆，遲下有大update

要折可能要等佢出埋ps4版

即係市面上已經有headset可以同時收兩邊?(console+phone)

yes
利申: 用緊

任天堂、時価総額でソニーを越す。
Nintendo's market cap is now larger than Sony's.

俾你哋打飛機用:

一進貨就被搶光！任天堂致歉、宣布增產Switch

日本電玩大廠任天堂（Nintendo）22日透過日本官網表示，新款遊戲機「Nintendo Switch」於2017年3月3日開賣以來，就持續在日本市場呈現缺貨狀態，對此向消費者及銷售通路致上深深的歉意。

任天堂指出，目前Switch仍持續維持每週出貨，之後將在7月、8月進行增產，屆時出貨量將比6月份增加，且為了滿足年末旺季需求，秋天以後將進一步增強生產體制。

日經新聞報導，在家電量販店等銷售通路，現在只要Switch一進貨、就會立即被搶光，且在電子商務（EC）網站上的價格已較定價（29,980日圓、不含稅）高出1萬日圓以上水準。

京都新聞報導，根據日本電玩專門雜誌Famitsu的調查，截至6月18日為止，Switch於日本市場的累計銷售量為98萬9,509台，Famitsu集團代表濱村弘一表示，「Switch銷售超乎預期、生產趕不上需求」。

日本大型家電量販店Yodobashi Camera發言人表示，「雖定期進貨、但一進貨就會立刻呈現『搶購一空』狀態」。

根據嘉實XQ全球贏家系統報價，任天堂22日上揚0.54%，收37,400日圓，今年來股價狂飆52.4%；任天堂6月20日收盤價37,450日圓創2008年10月15日以來新高紀錄。

任天堂目前將2017年度（2017年4月-2018年3月）Switch全球銷售量目標設定為1,000萬台。

華爾街日報（WSJ）日文版5月30日報導，據業界關係人士指出，對任天堂來說，當前其最大競爭對手不是其他遊戲機廠商、而是大量採購和「Nintendo Switch」遊戲機相同零件的蘋果（Apple）等企業，而隨著Switch銷售強勁，任天堂若想增產因應需求、勢必得和蘋果等企業展開零件「爭奪戰」。

據熟知協議內容的關係人士指出，任天堂已向零件廠、組裝廠探詢是否有可能能夠在2017年度內（2017年4月-2018年3月）生產近2,000萬台Switch，但問題是Switch增產所需的零件也同樣是智慧手機、PC伺服器所需的關鍵零件，而這些零件整體業界產能呈現緊繃狀態。這些零件包含NAND Flash、液晶面板和Joy-Con控制器震動功能所需的小型馬達。

Engadget日文版5月29日報導，據英國金融時報（Financial Times）指出，為了因應2017年年末旺季（holiday season、11月下旬~年末）需求將增加，任天堂已決定增產Switch。據供應鏈關係人士指出，任天堂計畫將Switch 2017年度產量擴增至1,800萬台。

日本媒體四季報Online 5月26日報導，摩根士丹利MUFG證券（Morgan Stanley MUFG Securities）於25日提出的報告中，將任天堂新型遊戲機Switch 2017年度銷售量預估從原先的870萬台大幅上修至1,200萬台。摩根士丹利MUFG證券指出，任天堂自身對新型遊戲機Switch的銷售量預估太過於保守。

¥38,250 +850.00 (+2.27%)

有冇人敢出去開個post

咁佢應該知道呢度好多人唔單只只有老任主機,雙修三修四修撚大有人在

但係始終都仲有人係純任豚

老任長期積弱,騖書講的

乜真係有人咁無聊個個 reply 都走去俾負皮

咪係

有無人會諗住買無夜國度?

老老豆豆,有冇巴打諗住買ZELDA個DLC?
30號出果個Master Trials 係咪有mastermode,大師劍試煉,同埋幾套新裝?

同game舖訂左限定
無夜1同blue reflection都買左vita限定，所以呢隻都買埋佢，不過係switch版

Clueless Gamer: "ARMS" With Will Arnett - CONAN on TBS

點會唔買

咩國家買最平

隻 Zelda 入手睇都未睇玩咩就買左 DLC

我未決定買唔買

入fd suggestion就add到

same

唔會助長dlc歪風 唔買

我試過 係add唔到
佢只係俾你拎返你部3DS入面add左既3DS人

如果我個朋友得3DS 我得Switch
咁應該Add唔到

定係我要係switch開個Nintendo acc先？

跟老任AC

98萬,同當年3DS差唔多,而1喺個月內要增產50萬部,黎滿足訂左/將會買splatoon 2 o既需求,近乎不可能

要有switch先add到switch fd

隻 ALLIANCE ALIVE 有D心郁，又驚好似之前個隻咁中伏

求救
有朋友個網絡出現問題
打孖車online 會出現error code2618-0516

上網google 過係話因為個router 問題
可能個router 係NAT type,
請問應該點解決好呀？
因我同我朋友都唔熟d 電腦野

屋企
咩網絡商

幾錢
見到佢官網最貴個set限定版心郁郁

打緊,有2樣野係肯定

第1就係前作系統無照搬,反而將SaGa個系統搬過黎,由3人隊伍改番做5人(整遊戲系統果個本身就係以前整超任SaGa o既staff)

第2就世界觀大幅度強化,大地圖有碟報塔,喺附近可以令敵人弱化,令遊戲難度降低

同問 一直都連唔到 搞左2日都係唔得

根據上2隻限定應該700~800左右掛，不過過多幾個月冇人買就會跌到阿媽都唔認得

咁你 test 完係咩 NAT Type

你幅圖係比人睇架

所以你係買10300個set

Issac兩個人玩好唔好玩?
諗住一陣出去買

ok 難玩 運game

rogue-like係要有D運
但唔知佢襟唔襟玩

我W1個5關都過唔到

屌，早知用幾皮入番堆百記，加廿蚊水腳放番出去
見倒fb炒狗都作嘔

On9仔回錯post

等我放隻木木梟出嚟幫手睇

呢個角度唔知做乜鳩

想問下顯示電量個bug導致叉電叉唔到上去，係咪搵老任保養都唔會整??

有時臨瞓前開始叉，瞓醒部機發熱，開機發現叉唔到電，驚火燭

sleep mode充

Issac我電腦玩玩左五六十個鐘 。到而家都仲玩緊

sleep mode/ 閂機都試過叉唔到上去

實際用呢

實際用冇乜問題，有時重開幾分鐘又會變返100%，只係(佢顯示)叉唔到上去果陣部機會持續發熱，應該係佢唔識停。。。

單人?

搞到我而家叉電要成日mon住，叉唔郁就重新開機，拆joycon亂咁試

佢連用公司wifi 玩都係唔得
但係上到網

nat type唔岩囉

係咪拎去老任睇下會好d

影得好有未來感

pc issac 玩家 玩咗300幾個鐘都仲玩緊

unlock曬啲item都要搞好耐

琴晚入左未玩 但係聽人講話PC 版好似好多bug

佢話試同一個wifi, 個NAT type 有時係A, 有時係D
請問可以點樣解決個NAT Type 唔啱？

同公司it講話要打機

Nier有pc版？ 想入添

側頭貓表示睇唔到

Steam 賣緊$300

香港人製造 有switch版

天地之吞食咁

支咪support到switch

1. 做一次 full discharge/recharge cycle
2. 唔好 poweroff 叉電

我應該算
得老任機(不過無wiiu)

Switch 都冇嘢會用 mic

Steam上邊班台仔 笑撚死

其實NAT type 係咪代表個網絡速度
無理試左唔同wifi 都係咁差

想問D 3DS既野
我部3DS 最近玩玩下MHX會突然熄機
上網搵左下問題 有人話係舊電鬆
咁之後我搵野頂住舊電 但係都仲係會突然熄
想問下有冇巴打知咩事

我知，應該係壞咗

其實我有興趣知點開黎頂舊電?
因為5年果部細機有相同問題

2618-0516
多數係屋企用緊adsl VDSL
可以試下用dmz解決
如果你係用 csl,3,pccw，中移動 mobile network
因為佢地派假ip，所以對戰唔到(其他原因唔講咁多)
租真ip $68一個月
用smt係可以成功對戰

芒亨

諗諗下先記得 你而家係電訊狗黎

Switch無mic

最憎垃圾電訊狗
成日亂up24

電訊打手入黎搵食

csl 租左真 ip 真係對戰到?

Panasonic 65吋4K 3D LED智能電視 ^加送(*灰色)Nintendo Switch
價錢 : $30240.00
特價 : $17900.00
售罄

咁大塊骨都啃晒
港人能吞天下骨

呢部出面細鋪好似做緊 19000 , 依家 17900 連 Switch 唔抵咩

任豚買部垃圾機炒貴幾舊都好似殺咗佢哋全家咁.
你講皮8骨餐好撚掋

係~~我都特登去左Price 度check 左價，出邊都係大約賣緊18000-19000，
如果我本身諗住換電視既話，呢套其實ok。

買呢set既人分分鐘當switch係骨

掋係掋嘅...但係65吋出1080P粒粒MON係咩玩法?

都無話一定要同 switch 一齊用

唔睇部switch，電視價都平過人$100，部switch真係送俾你

買部4K電視,但送部出唔到4Ko既Switch

唔打機既人轉放返出去，咁部電視計落仲平啲

咁你做 engineer 定 management

一定冇講明架

所以呢套野switch 先係骨

放番出去部電視就平一截

理論上係
我無租過唔知

部 Switch 係呢個套餐，個角色只係同人地送條99金 HDMI 線一樣, 垃圾

垃圾呃飯食師傅仔

放$2800都有人要喇，$17900-$2800=$15100，堅平

跟住再賣埋部電視出去
賺到笑

咁講真65唔係一般家庭放得落嘅..
反正做倉底貨..咪平賣

都唔知送部垃圾做乜
應該會問 呢部野安唔安到app屎架

我覺得送啲唔值錢既野俾你先算骨，送一樣出面大把人要既野唔算係骨

所以最近見到FB 成SET放4,5K嘅ON9就知咩事
玩下手65吋都係萬頭...真係好撚掋

想問下
預約維修， 係咪到時有得即場換機？
定佢又要再check check?

我係NAT TYPE 問題

NAT Type 係你自己 netwotk 問題，唔好煩人地啦

最新再返貨Amiibo：
amiibo Link (Super Smash Bros Series) (日版)
amiibo Toon Link (Super Smash Bros Series) (日版)
amiibo Zelda (Super Smash Bros Series) (日版)
amiibo Toon Zelda (The Wind Waker Series) (日版)

同頁上面已經講左情況，仲要問

有D貴wor

佢無視哂你地d答案

呢條友買機果陣已經乜撚都問
我仲睇死佢話第時買game都會走上黎問問問

答完又唔撚理

唔係呀，我真係唔識搞
我試過屋企同公司wifi 都唔得
手機share 唔得
正常係router 問題
但無理由三個router 都有事

擺到明唔係部機問題

總之唔係機問題
手機咩台
上面咪答左妳邊d台唔得

有無試過其它game online

總之唔好走去浪費人時間啦

btw
朋友定你自己啊

有冇人見過有咩文係簡單咁介紹 NAT 俾啲科技白痴睇?
有嘅可以 share下

4個人用1個mon玩孖車個陣
個fps好似好低

咁難怪維修要排到7月頭

30 fps

插大mon都係30？

應該係 我玩個陣feel到明顯lag左

孖車1-2人60fps
四人30fps

正常應該個router set返個dmz做switch個ip就可以nat a

巴打唔好意思
DMZ 係咩？ switch 個ip 點check ?

dmz係router度set
system setting>internet
睇返個ip address 應該係192.168.0.xxxxxx

咁最多只係減咗router嗰層
如果真係ISP問題咁少咗呢層都係無補於事
不過喺確認到係咩問題之前係值得一試既..

好過拎去維修啦

香港正常家居固網寬頻點會 block p2p 呀
多數都係 router on9

依家有冇話邊間網絡商唔work

家用

株式会社ゲームフリーク
本日始まったSteamのサマーセール。『GIGA WRECKER』も参加しています！
サマーセールの終了する7月6日午前2時5分（日本時間）までの間、50%オフで購入できますので、ぜひこの機会に遊んでみてくださいね。

where?

都白痴 點睇

點解追唔上 spiderman 嘅 view 數嘅

Spidey+Marvel +disney+Sony vs Nintendo

搭地鐵對面坐左Pair hehe鬼佬好sweet

今日某狩獵大作被揭發懷疑YouTube view數係人手刷谷大個數
人地d game 千幾萬view有十幾萬like
該狩獵大作正統新作800萬View得8000 like
個比例太唔合常理
外國方面今朝已經議論緊件事

我地都好sweet 姐 bb

有冇discussion link 睇下

好似俾佢地發現左

坐埋一齊lor

Like數比例0.12%墊底...
請人谷大個view都唔搞埋個like?

like要acc嘛

前面條友玩緊孖車
好唔好聊佢鍊車好

開到最大聲玩咪得

龍珠z即將登陸辣殺機

佢帶左耳筒

咁咪無得偷望

原來200cc金盃曬個廣告係無得飛

我join左了

冇人講未來杜拉格斯成為可用角色既

唔係同一條link...我呢條係話有大杜用
請願出switch 係另一條

無，但講到咁成數好高

開post 呀點做野

you

SE：
Switch 版DQ11開發遇到困難

唔好畀我批死PS4 版發售後Switch 版既困難會極速解決晒然後隔幾個月就公布發售日

其實有時覺得跨平台game 對switch 都幾不利
雖然方便帶出街但廠商為了利益最大化肯定PS4 先發售
如果好似魔界戰記咁包晒DLC 比你都還好
但有D好似NBGI隻龍珠XV咁仆街遲出+劣化仲要再買一次DLC 真係好令人反胃
本來買Switch 最期待係龍珠XV
而家PS4 同Switch 版都唔想買
個E3演示詐騙成份太大

PSA: RANT: BEWARE:

我買Switch 果時都未公布dbz dight

DQ11

300正評 老任好好反省

邊度買switch平

psv出咗新款

出z fight就正

xv唔買了

alonebb new po

along bb訓左係我隔離 未起身

任豚開PO未

下個post改叫 任天堂switch苦主討論區

仲未開，好驚誤中1001

開post未